有無人起屋企著住對行街鞋？

以前見人入屋企都唔會除對鞋，若無其事地行入屋。
我Fds 入我屋問我使唔使除鞋，我立即屌到佢飛起，緊係要除鞋啦，仲請將鞋放起門外，唔好擺入黎我屋企。
街外人入黎屋企抄錶、修理個啲人仲問都唔問連鞋入屋，但我屋企人又唔介意。佢地走咗之後，我立即用漂白水拖地 。

真心最基本唔好整污糟人地屋企，再比我見到就叫保安扯佢地走。

屌，上次個柒頭請我上去佢屋企，間屋細撚過我廁所，仲好意思叫我除鞋，on99